中國一步一步蠶食香港, 留在香港始終要做個堂堂正正的中國人

中國一步一步蠶食香港, 留在香港始終要做個堂堂正正的中國人

不單止天價樓價供30年問題了
而是留在香港, 始終香港長遠會變成中國一個城市, 而香港人會成為一個堂堂正正的中國人

辛辛苦苦儲首期, 供樓30年
過著擠迫的生活,惡劣的空氣, 天價樓價, 工時長, 工作壓力大, 無福利, 周圍屏風樓, 強迫金, 官商勾結, 物價高, 精神壓力大
然後堂堂成為一個偉大的中國人

到時共享中國人的榮譽, 飲地溝油, 住豆腐渣, 飲三鹿, 用中國移動, 手機用華為, 汽車用吉利/長城, 買東西用淘寶, 吸霧霾空氣

有錢既中國人睇住窮人交租養自己

同埋有錢中國人係用外國貨

不要太井底之蛙

樂觀SIR